[NBA][湖人冇巨星真系打撚]下個死邊個

新秀就系攞尼交易
D loading
Julius Randle
Ig
Nance
鄭俊弘
估下下季死邊個

fred/randle

到底係對波個風氣定點
點解我成日覺得湖人d新仔個個都串柒柒咁既

唔覺得點樣串柒柒

應該trade ig

唔會

當年我都唔信騎士會trade wiggins

有冇人覺得Paul George會黎？

好少見東岸過西岸
近代有冇咩明星試過

howard

Rondo
波士頓-＞達拉斯-＞沙加緬度-＞芝加哥
東 西 西 東

真理仲算唔算明星係過左氣
都係東去西

系你老尾
尼你老尾

交你老母

得b囝串d

咪改撚左

lihkg又唔似其他討論區有得編輯標題同留言

改邪歸正都俾人屌